其實家下D人係咪唔知咩叫言論自由

所謂言論自由唔係解唔同人對某D野可以有唔同睇法見解

唔同睇法/立場之間既人係可以溝通,嘈,爭辯

但點都唔會係用行動阻止你發表意見

簡單少少既例子就係

民主牆只要你申請左,人地批左咁你就可以貼

你對人地貼既野有意見,你可以自己申請埋一份

貼自己意見係人地張野旁邊

而唔係封住佢/撕走佢囉

咁鐘意見滅聲滅異見返支那啦

家下見到堆人話網民唔專重/濫用言論自由真係得淡笑

係你講既野唔撚岩佢心水咪違反言論自由囉

邊撚個斬撚佐你隻手唔比你開POST呀臭閪
人地係叫你收皮番支拿呀懞鳩

中國式言論自由

咪係,連登唔會有咩集體負評刪人POST功能
你唔鐘意人地講既咪出聲留言反對佢
再唔係就BLOCK佢
仲唔夠言論自由咩

貼個五毛樣出黎啦

香港而加係實行緊文革 政治逼害

首先要問一樣野 乜野係言論自由
而享用權利時 有乜野相對責任

再引申落去 乜野形式做法
先係干預 侵害言論自由

專重你老母做雞唔收錢

傻閪鍵國撚

五毛式既言論自由的確係咁

我要bam你既時候就拋出黎做言論自由 , 叫你要接受其他人既意見

我要撐既時候就將所謂既言論自由丟埋一邊

cc台手法？

支那人眼中你話hong kong is not china，台灣係國家都係侮辱緊佢啦
同佢地講邏輯？佢地連侮辱都未識解啦

最基本法律責任
因為言論嘅責任係有言論自由嘅國家理論上無限大，言論自由係最高，無容侵犯
所以係言論自由之上，要減少道德嘅衝擊，就係法律，有歧視法等可以保障你
講到尾，有人歧視你，佢的確有自由、而且佢亦都可以選擇唔付上道德嘅責任，但你可以從法律方法去控告佢要佢負上法律嘅後果
係任何地方下，都冇講過你有權利去攻擊、剝削、禁止人嘅言論自由，你冇權去禁止人，但你有權講

支那眼中嘅自由係自己嘅立場要係主流
你嗰俾佢嘅立場係主流，就係剝削佢言論自由

成日講校方立場
校方立場關我撚事咩
校長支持皇馬，我就唔可以支持巴塞？